有咩工可以講多啲英文？

其實本身英文唔差，做緊文職好少講英文，退步左好多
但嚟緊想去外國讀書，想返一份英文環境既工
係咪外資公司通常講英文？

空姐

subway，低門檻

Subway

國際學校

THIS THIS THIS

five guys

工人

inn side out

口譯

導遊

英文老師

cafe，中環既CS，高級住宅保安/會所

你確定你真係英文唔差？

英文差好難搵你做個識英文既位。。。

同問
本身個底唔太差
想可以多啲同人對答英文